想揾一個可以打沙包同做Gym既地方

本身有係富德打開拳
呢排想轉一轉地方自己操
我見舒適保有得打拳同Gym
咁啱又有大專免費
但我驚比人煩住sell野
免費既通常都冇好野
所以我打消左呢個念頭
想問下各位巴打有冇好地方介紹？

PolyU